
                      Buena banda sonora, me hubiera gustado un poco más de originalidad en el guión, una película que se disfruta. Las escenas fueron buenas, la acción deficiente. Esperaba que se hablara más del pasado de "Baby".
        
            